多謝連登仔推左手足去送頭

香港人根本冇抗爭之心

有邊個送咗頭？
人都無個連非法集結都吿唔到啦

日撚日送頭論好煩
咪當出去的人係白癡

你人生真係好絕望

典型5毛

冇話百痴
係香港人冇抗爭之心 根本唔值得

搵個三唔識七自稱手足嘅人做搞手就可以吹大雞

咁唔洗有民陣啦

拉

多謝你衝出黎
又block 一隻

咁我有啦掛

樓主典型5毛

thx block 樓主88

拉啦放負狗

佢唔係5毛就係有抑鬱，病向淺中醫，不推文回覆

講真話就五毛

咁都唔係五毛? 你都on9

支那狗有咩能力話人P牌？你老母個死垃圾

負面到呢。。。。88

呢d好似叫犬儒

冇話你冇講真話喎
不過立場同連登立場唔同姐

我建議你去其他討論區 例如 香討

垃圾。